* Тестовые данные: Позитивная проверка. Работа кнопки “Перейти к покупкам”.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя нет покупок

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки" 
2.	Нажать на кнопку "Перейти к покупкам"

* Ожидаемый результат: переходим в "Каталог" (на "Главную" ?) 


* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | 01.10.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | 01.10.23 | Надежда |  
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/zF88szy9/596 | 01.10.23 | Надежда | 